「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

我認我無理性
我真係好撚嬲
聽日見

嬲到仆街